仆街啦！公用股爆升

你老母 唔係真係股災牙

臨尾又跌番😅

放心啦
美債息繼續升
公用股即刻仆街

大媽

大媽沽埋一分啦

大媽未入場